救下我唔該⋯

啱啱先見到個中學生po話佢想去救人但係俾其他手足叫佢自己去...結果條友真係自己去咗
我先唔評論佢落單衝動差啲俾人捉嘅事
但係我想講佢呢啲先係真正前線應有心態
當然我唔鼓吹盲目衝出去送頭叫救人
但係都好希望大家有齊上齊落心態
前線少一個冇一個
唔希望大家一出畜龍防暴就想返屋企而係望一望後面睇下其他手足安唔安全
救得一個得一個
我哋齊上齊落好冇？

應承我唔好拋低仼何一個手足好冇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

哥哥姐姐救下我唔該
借圖

幫手推下

好心酸

P牌仔推唔到

哥哥姐姐求下你

幫手推俾前線哥哥姐姐睇